［床單］有無headhunt界既巴絲講下內幕

［member]聽講好多headhunt 女會同banker 扑野R單[/member]

柒左 sor

正常
根本非零售跑數工一定有床單
所以搵女一定唔會搵呢啲

D headhunt女好靚 待別係r字頭 m字頭果d 淫到

headhunt點床單呀 唔好玩啦
直接做雞收錢就仲有機